發現左男朋友呃我，你會點做？

今日無意中見到條女ig 啲相見到自己男朋友幫佢慶祝生日 單獨食飯 但佢個陣同我講係同幾個同事食飯。點知睇落去 唔止一次 趁我收夜 同佢食左好多次飯 條女post哂相
仲有 佢叫我幫佢買野 點知係條女ig到見到個樣野。
依啲係上年7 8月既事 我個陣見到佢地傾得好埋 日日keep住傾咁濟 我地有嘈過分手 到而家我睇得出佢地係斷左聯絡
咁你地覺得爆唔爆佢好 定算數 因為佢講到自己好愛我 唔想無左我 但係會仲凝住唔止一次 唔知點做

由見到個刻個身仲震緊 喊左好耐

分手 同我一齊

分手囉 你仲想成隻狗咁被人撚啊？

會唔會念在佢都識番轉頭 ？

唔會 好心你醒下啦 你仲信佢 佢一定心諗你係戇鳩婆咋 好好呃又易氹

老閪都分手啦 有女朋友都噤

兜巴車落去個臭八到

我都試過類似經歷，有一次就會有第二次
到最後都係分手收場

佢話當個條女係妹 完全無興趣

你信？

分唔分係你揀架姐 唔分嘅話 咪諗定下次發生同一件事 甚至再差啲嘅case 你會點做囉 不過有下一次 就冇人可憐你 因為條路係你自己揀
希望你識諗啲 對自己好啲

唔信
其實佢地係同一間公司 條女咁po得係咪一齊左 佢地啲同事唔會懷疑咩

唔一定已經一齊咗嘅 不過快㗎喇

唔好信
我都試過幫佢買嘢轉頭送俾人
我唔係你隻兵呀

佢呃你係一件事，但佢做過嘅嘢本身已經不能接受
多次單獨食飯，單獨慶祝生日，要你幫佢買嘢其實送俾條女
剩係上面3樣都已經分得，仲要呃你俾你發現，即係上次嘈到要分手佢都仲有隱瞞

咁你又點解覺得呢個人係可信？

再加多樣：
條女放上ig佢實知，咁都由得佢，就係擺明覺得你易呃

爆 真係咁愛你就唔會做d令你唔開心 介意嘅嘢

你哋九成淡左，條仔又未玩夠。將來只會重覆，做定心理準備，或者你真係認真了解下男友想要乜野，盡量令佢覺得你好重要，無左你唔得

你咪搵個個

呃左我好多次 依家就算咩事下意識都會心諗佢會唔會又呃我 好辛苦阿仆街

個個俾人踢爆都話好愛妳，講一套做一套咪呢啲囉
樓主唔駛委曲求全喎

收皮啦 冇可能

分手 唔好諗太多 因為諗到黎你男朋友就會同左人地一齊

溝唔到先當妹

佢最後咪揀左你，嬲果個應該係另一條女，你係winner嬲咩鳩

我會喺連登睇你個post

講真好愛一個人就唔會咁輕易做啲不忠嘢啦，口講愛有乜用

別問我感情上的建議，我是單身狗，我只建議分手

同上面幾個留言一樣
有一次就會有第二次

你想長遠發展既話 就唔該你搵個對你一心一意同坦白既人
如果咪最終辛苦果個就會係你自己

但繼唔繼續落去係你既決定
繼續既話你要有心理準備

一定要分 垃圾永遠都係垃圾

長痛不如短痛

原諒左一次 又會有下一次
樓主你自己諗
我以前就係發現ex同其他女仔講d曖昧野 佢話改 但一次兩次三次...咁再發生
其實呃你已經有問題 你自己諗下你頂唔頂得順條刺

同佢攤左牌 但佢始終都唔認 話我發癲
仲話已經為我改左 唔信無野好講

到而家我睇得出佢地係斷左聯絡

男朋友叻左 做到野啊

話得你發癲就可以Bye鳩拜啦
自己做啲咁嘅嘢 唔係努力去彌補仲要咁撚樣講嘢

cap哂圖send比佢睇
之後同佢講句 分手啦垃圾

啱
俾啲骨氣
俾人撚到咁仲委委屈屈吞咗啖氣佢咩

我有證據想當面睇佢個樣仲想點瞞我

佢點都話係幾個同事食 唔係單獨 但張相係兩個人枱黎

藉口
真係無嘢又點解要呃你

去到呢一刻佢都仲唔認真係無得救

上得連登問 姐係你心入面已經有答案

帽事既

佢最尾覆我 ： 哦 你覺得假咪假 你要咁諗既話
睇完兩行眼淚即刻流落黎

佢根本唔care
俾返啲尊嚴自己扔句分手就唔好再糾纏啦
灑脫啲啦，反正都去到呢個地步，唔好再俾機會佢話你癲雞

岩呀
呢D男人都唔值得你去留戀

男人唔壞 女人唔愛

賤到咁仲忍

絲一定好hurt 佢又對你講大話，又唔在乎你既感受
你地一齊佐幾耐？之前既關係係點樣架？

痴線，佢覺得解釋唔到就唔解釋，寧願晦鳩你氣，都唔努力啲諗解決辦法
垃圾都不如

下個月一年 一直都好sweet 覺得自己好幸福
係7 8月個陣有鬧交之外其餘都無野